人工智能顯示，今晚曼城會淨勝2球

馬會
讓和[-2]
仲有3.9倍

個logo仲係舊既

阿根廷個logo嚟嘅

Apple on99

變左-2/2.5